北角站突發

有冇巴打知北角搞咩
d人多到仆街又冇廣播

星期一返工好出奇咩

未見過咁多人，今次多人到個個舉機影相